連IOI都有空降閪...

[Mnet《PD101》第一季出道組I.O.I也造假了]13日據報導，根據之前《PD101》造假事件訴狀，檢察方提出是安俊英-金勇範PD等製作組個人謀劃造假，CJ是被害者。但在該節目第一季最後一期中，卻是其他製作組對I.O.I出道組排名進行了顛倒。可以說，此次事件不是個人行為，而是CJENM層面的結構性問題。

而檢方對安俊英等不起訴的理由，則是在第一季最後直播的時候與觀眾投票不同，11位之外的B練習生與11位之內的A練習生調換，但安俊英表示自己當時自己是直播者，正在編輯拍攝部分進行播放業務，沒有負責投票結果統計業務，所以沒有捏造統計結果，並極力否認罪行。

CJ是被害者

Somi 世正...

上游圈幾個實唔係啦最後一集先跌出11咩

Somi 世正 有情同請夏個位好穩陣
最似假既係支那瓊同彩妍

覺得P社哩間垃圾唔會搞咁多野

世正同素慧呢啲主角劇本唔假無人信

都係得1個姐 不完美但可接受..

好明顯係素慧

11-1=0

素慧啦

izone到底有幾多個

撐警瓊要割

咪屈禾瓊

我伸縮警棍桶到佢不要不要

屌思聰二手閪
導狗好波

你瓊妹打手

屌埋佐野

思聰有性病
導狗下世小心d

唔緊要我都有

世正第一

11同12交換囉 123季最尾入既都唱得既
沉員咁洗咁多

偽咪撐警瓊呀

韓惠利成日懶QQ咁

素慧唔係不嬲人氣高同高排名咩
似DIA個個